好似早咗覺得夜

九點幾十點已經覺得眼瞓

老了

老人家早訓
訓得是福

你就好